five finger death punch

好多首都聽到想喊
睇埋mv仲死

"Remember Everything"

Oh, dear mother, I love you
I'm sorry, I wasn't good enough
Dear father, forgive me
'Cause in your eyes, I just never added up
In my heart I know I failed you, but you left me here alone

If I could hold back the rain, would you numb the pain?
'Cause I remember everything.
If I could help you forget, would you take my regrets?
'Cause I remember everything.

Oh, dear brother, just don't hate me
For never standing by you or being by your side
Dear sister, please don't blame me
I only did what I thought was truly right
It's a long and lonely road, when you know you walk alone

If I could hold back the rain, would you numb the pain?
'Cause I remember everything.
If I could help you forget, would you take my regrets?
'Cause I remember everything.

I feel like running away
I'm still so far from home
You say that I'll never change
But what the fuck do you know?
I'll burn it all to the ground before I let you in
Please forgive me, I can't forgive you now.
I remember everything.

If I could hold back the rain, would you numb the pain?
'Cause I remember everything.
If I could help you forget, would you take my regrets?
'Cause I remember everything.

It all went by so fast
I still can't change the past
I always will remember everything
If we could start again,
Would that have changed the end?
We remember everything, everything.

All these times I simply stepped aside
I watched but never really listened
As the whole world passed me by
All this time I watched from the outside
Never understood what was wrong or what was right
I apologize, whoah
I apologize, whoah

I Apologize

我都好意思remember everything

唉
睇到想喊

Pish